留係度每日過住想屎既工作 vs 不穩定回頭草

之前因該合約就到問題所以轉工，女友建議我轉，但轉左後不似預期，工作得唔開心，每朝起身都想屎咁，返工好自然咁不斷深呼吸

就呢個問題我都係問女友意思，佢都支持我，但我就愧於佢期望同支持，究竟留係度定返去食回頭草，因為係舊公司仲有最少1年做.....1年後唔知仲續唔續......

咩行業？舊公司幾大？
回頭草普徧待遇都會變差
寧可搵過間